香港人醒下啦

做唔到勇武既人
有人為我地冇左隻眼
有人為我地中左無限咁多槍
有人為我地付上青春被捕
有人為我地流血受傷
我地連罷工都驚？驚冇左份工？驚冇錢食飯？驚冇錢供樓？
係咁大家唔配有自由同民主
12/8 1pm 機場見
離境大堂 不見不散 黑警還眼

麻煩大家 準備長期作戰
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 Full gear塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警還眼

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰